\documentclass[main.tex]{subfiles}

\begin{document}
\onehalfspacing
\fontfamily{ppl}\selectfont

\title{Quasiperiodische Schrödingeroperatoren und Konditionszahlen}
\author{Jonas Sattler}
\date{}
\newgeometry{centering}
\begin{titlepage}
	\begin{center}
		\vspace*{1cm}

		\rule{\textwidth}{2pt}\vspace*{-\baselineskip}\vspace*{3pt}
		\rule{\textwidth}{0.5pt}\\
		\ \\
		\parbox[b][][c]{\textwidth}{\centering \textsc{\onehalfspacing\LARGE{\textsc{Quasiperiodische Schrödingeroperatoren und Konditionszahlen}}}}
		\ \\
		\rule{\textwidth}{0.5pt}\vspace*{-\baselineskip}\vspace*{4.5pt}
		\rule{\textwidth}{2pt}

		\vfill

		\vspace{2cm}

		\large{\textsc{Bachelorarbeit}\\ von \\\textsc{Jonas Sattler}}\\

		\vspace{3cm}

		\vfill
		
		\includegraphics[width=6cm]{TUHHlogo.png}\\
		\vspace{1cm}
		\includegraphics[width=5cm]{MATlogo.png}\\
		\vspace{1cm}
		\begin{tabular}{rl}
			Erstprüfer:&Prof. Dr. Marko Lindner\\
			Zweitprüfer:&Dennis Gallaun, M. Sc
		\end{tabular}
		\vspace{1.5cm}\\
		14. September 2018
		\vfill

	\end{center}
	\addtocounter{page}{-1}
\end{titlepage}
\restoregeometry
\fontfamily{cmr}\selectfont
\end{document}